有冇人好似我咁有種獸性

見到啲動物會好有個衝動同佢挑機

尤其見到啲可愛嘅動物例如狗貓就特別想咁一腳踢走佢，就算佢體型幾大，幾惡都係咁

但每次一有呢個衝動，好快就會被自己嘅良知同理性分析後果之後就平息落黎